# Testergebnisse für create_mails.sh 

```` bash
../../keys/create_mails.sh
````

Die erzeugten Testmails landen hier und können dann mit einem Email-Client verifiziert werden (Thunderbird ist ganz gut).